# Online Clothing Store

По макету by @codingtipps
https://www.instagram.com/p/CU7I9G9Ay01/

# Structure
Ветки:

1. Database
2. MobileApp
3. API

# Ветка Database
Ветка database содержит скрипты для создания таблиц и бэкап предустановленной базы

# Аккаунты для входа
email: test@gmail.com

password: test
